<resources>
    <string name="app_name">actrasionlist</string>
    <string name="Loren">loren</string>
    <string name="nama_place">objectwisata</string>

    <string-array name="data_wisata">
        <item>Curug Dadali</item>
        <item>Kota Bunga</item>
        <item>Pantai Jayanti</item>
        <item>Alun-Alun Suryakencana</item>
        <item>Situs Gunung Padang</item>
        <item>Panyairan</item>
        <item>Taman Bunga</item>
    </string-array>

    <string-array name="artikel">
        <item>Wisata yang satu ini memiliki keindahan yang paripurna loh,
kamu tidak percaya percaya? buktikan sendiri saja dengan langsung datang ke Kampung Legosaat,
Desa Wargaasih Kecamatan Kapundak. Bentuk Curug Cidadali ini melebar membentuk tirai benang berwarna putih,
dan balik curug ini juga ada gua yang tersembunyi.
</item>
        <item>Tempat wisata ini merupakan salah satu andalan dan bisa dikatakan ikon lainnya yang Cianjur punya.
Di tempat wisata ini kamu akan dimanjakan dengan sensasi suasana kota yang rasanya seperti di Eropa Sana.
Bangunan dan jembatan yang sama dengan di Eropa ini membuat hati serasa berada di luar negeri.
Di kota Bunga kamu juga akan akan di ajak untuk keliling dengan naik perahu diatas sungai yang airnya cukup bersih dan segar.
Dengan pemukiman yang dibuat sedemikian sempit dan ditengahnya di isi dengan
parit-parit membuat kota bunga ini di juluki kotanya venecia italia ala Indonesia.
Nah bagi yang tertarik untuk menikmati sensasi liburan ala Eropa di Indonesia bisa langsung datang ke lokasi tempat
wisata yakni di Jalan Hanjawar Desa Sukanagalih Kecamatan Pacet Kabupaten Cianjur.</item>
        <item>Pantai ini berlokasi di Cidaun Selatan, tepatnya di Desa Cidamar, Kecamatan Cidaun, Cianjur Selatan.
Jika melakukan perjalanan dari pusat kota Cianjur menuju Pantai Jayanti dibutuhkan waktu sekitar 4 jam.
Pemandangan di pantai ini sungguh indah dan menawan.
Kebersihan di tempat ini juga masih sangat terjaga karena belum banyak orang yang mengetahuinya.</item>
        <item>Bagi penyuka edelweiss, Alun-alun Surya Kencana adalah tempat terbaik untuk kamu melihat bunga yang cantik ini.
Sejauh mata memandang, hamparan edelweiss yang tumbuh subur menjadi daya tarik bagi para pendaki untuk berfoto.
Datanglah ke sini sekitar Juni – Agustus untuk melihat edelweiss bermekaran dengan sempurna.</item>
        <item>Tempat wisata sejarah ini berupa situs megalitik terbesar di Asia Tenggara,
situs Gunung Padang ini berupa punden berundak
dan serakan batu-batu yang memiliki luas
kurang lebih 900 meter persegi yang berada di area seluas sekitar 3 hektar.
Letak Situs Gunung Padang di peta berada di Gunung Padang,
Desa Karyamukti, Kecamatan Campaka, Kabupaten Cianjur.
Koordinat Situs Gunung Padang pada gps berada di titik -6.9935843,107.0541045 dengan ketinggian 885 dpl.</item>
        <item>Perkebunan Teh Panyairan adalah perkebunan yang menghasilkan teh hitam CTC milik PTP Nusantara VIII.
Luas lahannya sekitar 1.000 hektar dengan ketinggian antara 800-1100 meter di atas permukaan air laut.
Kebun teh yang satu ini memiliki keunikan dan kelebihannya sendiri,
hamparan kebun teh yang menyegarkan mata dengan udara sejuknya
akan membuat diri kamu tenang karena udara yang masih bersih jauh dari polusi.
Apabila ditempuh dari Kota Cianjur,
jaraknya sekitar 35 km, beralamat di Jalan Raya Campaka, Kecamatan Campaka.</item>
        <item>Wisata taman bunga cantik yang tidak boleh kamu lewatkan adalah Taman Bunga Nusantara.
Luas lahannya kurang lebih 35 hektar dengan bermacam koleksi bunga lokal dan luar negeri.
Pemandangan dengan hamparan bunga yang beragam akan semakin memanjakan mata.
Tempat ini juga tak pernah sepi pengunjung baik itu dari wisatawan lokal maupun wisatawan asal luar kota.
Kamu bisa mengunjunginya lewat Puncak Pass, lalu belok ke arah kiri yaitu ke Perumahan Kota Bunga,
jaraknya sekitar 9 km, alamatnya di Jalan Mariawati km 7, Desa Kawung Luwuk, Cipanas, Cianjur.</item>
    </string-array>

    <string-array name="img_photo">
        <item>@drawable/curugdadali</item>
        <item>@drawable/kotabunga</item>
        <item>@drawable/jayanti</item>
        <item>@drawable/gngede</item>
        <item>@drawable/gnpadang</item>
        <item>@drawable/panyairan</item>
        <item>@drawable/taman_bunga</item>
    </string-array>
</resources>
